有冇返工兄弟屙屎個陣做過啲咩重要決定？

屙屎， 屬於一個人嘅空間。

除咗邊坐邊玩下手機，有時都會係個好空間俾自己思考下一啲重要決定

例如我就試過屙屙下屎決定轉工。我明明咁有才華，點解仲要做你間蚊仔公司？

最後廁所入面打埋求職信，send 埋先出返去玩手機

差d俾人水左買倫敦金
痾出返來諗清楚
同個sales講我買實金放屋企好過